\chapter{Marketing e vendas}
	A cada ano que vivemos, notamos cada vez mais pessoas trocando meios de comunicação como televisão, rádio e jornais impressos, pela Internet. Por exemplo, o montante investido em anúncios pela Internet triplicou, atingindo \$ 21,2 bilhões em todo o mundo \cite{moore2010marketing}. Esse número é bastante robusto, e dele podemos concluir sobre a importância do Marketing nessa praça, a qual se agrava ainda mais ao considerarmos a praça da nosssa empresa Petroulette.

	Devido ao fato de que todas as transações e lucros advém de operações realizadas pela Internet, deve-se garantir, antes de tudo, que as pessoas (público alvo) tomem conhecimento do serviço prestado pela Petroulette. A seguir serão elucidados os meios e as estratégias para que possamos garantir isso.


%\cite{chiavenato2004introduçao}

\section{Produto/Serviço}
	Será prestado o serviço de intermediação de adoção de animais através da Internet. Existirá um serviço Premium, no qual os clientes terão benefícios (como remoção de propagandas), usuários \emph{Premium} podem colocar animais para doação por 30 dias, existirá também o serviço Diamante, no qual o animal
	ficará em exposição por 60 dias.


\section{Preço}
	Depende do tempo do anúncio. O serviço \emph{Premium} (30 dias) terá um custo de R\$ 19,90 por animal cadastrado e o \emph{Diamante} (60 dias) custará R\$ 34,90.

\section{Praça}
	Como se trata de um serviço online, o seu alcance é de nível global.

\section{Promoção}
	A princípio, o \emph{Petroulette} será divulgado somente via \emph{Facebook}.

\section{Estratégia de vendas}


\section{Parcerias estratégicas}
	
